跪求！！請問邊度有得賣呢對converse jack purcell

Converse Jack Purcell Velcro High-Top Leather